只要港交所繼續運作，就冇野好驚！

所有人罷工甚至機場罷工都唔緊要。只要股市繼續運作，資金繼續流通就得。
我地偉大祖國同美帝打貿易戰都係靠香港金融拎彈藥。祖國有70%外資都係要經香港進入。只要保持香港股市繼續運作，出面你點搞點罷都冇所謂！

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

大家點睇

點睇

有人講左

交易所得個樣

真正有功能是伺服器